[將計就計] 黨鐵要關站就幫佢關盡佢

關彩虹至調景嶺?
咁就去太子旺角油麻地幾個大轉車站流水式一齊撘車或者....
撘車下車可能黨鐵話受到危險會即時停止服務嘛
全條觀塘線線停哂不是夢

閱讀更多：
【金錢戰線】零成本將一億黨鐵營利送比立場蘋果

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九龍塘一路玩到落紅磡，太子行都落去尖沙咀+分人落到黃埔，南昌過去九龍站

黨鐵附例入閘後可以留兩個半鐘
和理非都參與得
亦都唔違反所謂嘅未知真假禁制令, 買左飛就係乘客